七一收錢遊行果堆人

祝你地冇仔送終出街俾車撞
話你地做狗都影衰狗

5000$一日

去唔去？